有研究顯示平安夜扑嘢容易成孕

所以仲嚟得切，衝落街7仔買包dom dom，做個負責任嘅男人，條女都放心俾豬你食

計我話應該唔會 平安夜話明平安 安心射精啦 應該最低懷孕率